{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103437",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "평양손만두"
    },
    "text": "坡州市ワールドタワー9車に位置した2階餃子の包装は午前9時から運営され、食事は午前10時30分から午後8時30分まで可能です。路肩駐車は、週末と祝日を除いて午前11時30分から午後1時30分まで可能であり、週末と休日には午後6時から可能です。ブレークタイムは午後3時30分から午後4時30分までで、オーダーは午後3時15分まで受けます。夏の季節のメニューには4月29日から平壌冷麺とピピン冷麺が提供され、6月中には黒豆豆乳素麺も追加されます。全体の運営時間は、毎日午前10時30分から午後8時20分までで、食事可能時間は午前9時から午後8時20分まで、包装可能時間は午後3時30分から午後4時30分までです。メニューにはまろやかな餃子スープと辛い餃子スープがそれぞれ10,000ウォンで提供され、季節のメニューとしては、平壌水冷麺とピピン冷麺が11,000ウォンに、黒豆豆乳素麺と蒸した餃子はそれぞれ10,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "2階餃子の包装は何時から運営されていますか？",
            "answer": "午前9時から運営されています。"
        },
        {
            "question": "食事はいつから可能ですか？",
            "answer": "午前10時30分から午後8時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "路肩駐車はいつ可能ですか？",
            "answer": "週末と祝日を除いて、午前11時30分から午後1時30分まで可能です。週末と休日には午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "午後3時30分から午後4時30分までです。"
        },
        {
            "question": "夏の季節メニューはいつから提供されますか？",
            "answer": "4月29日から平壌冷麺とピピン冷麺が提供されます。"
        },
        {
            "question": "夏の季節メニューには何が含まれますか？",
            "answer": "夏の季節メニューには平壌冷麺とピピン冷麺が含まれます。"
        },
        {
            "question": "黒豆豆乳素麺はいつ追加されますか？",
            "answer": "6月中に黒豆豆乳素麺が追加されます。"
        },
        {
            "question": "全体の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日午前10時30分から午後8時20分までです。"
        },
        {
            "question": "食事可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前9時から午後8時20分までです。"
        },
        {
            "question": "包装可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午後3時30分から午後4時30分までです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような麺や餃子がありますか？",
            "answer": "メニューにはまろやかな餃子スープと辛い餃子スープがあります。季節のメニューとしては、平壌水冷麺とピピン冷麺があります。黒豆豆乳素麺と蒸した餃子も販売されています。"
        },
        {
            "question": "餃子スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "まろやかな餃子スープと辛い餃子スープはそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "季節のメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "平壌水冷麺とピピン冷麺はそれぞれ11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒豆豆乳素麺と蒸した餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "黒豆豆乳素麺と蒸した餃子はそれぞれ10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 498
    }
}